［閃光燈］窮L買閃燈求推薦

小弟新手想入支平價閃燈玩下
上網睇永諾幾平 但好多款
有無ching可以推薦下

你用咩機都唔講

Sorry 用5D3

仲有你想用嚟影咩同幾時用？使唔使TTL同高速同步？通常平價有永諾同神牛兩間廠揀

平咪永諾600ex-rt囉
其實原廠600ex-rt/ 600ex-rt II都係三千零啫

普通影下人像

唔該Ching

想放一支用咗兩個月嘅神牛tt685 canon $300 有冇興趣？

我有興趣
email ? 未有得pm

搭單問
新手未玩過閃
想買枝閃光燈的話
係咪應該買枝有ttl嘅?
如果係的話巴打們有冇好介紹
想平平地試下先

利申用緊80D

推返上黎

正路應該係，但我唔識用，反而用手動快啲

手動好似好難

因為我只係擺拍

永諾一般...
我會推神牛

開心使用神牛V860
有nikon/canon版，用左一年幾無壞無痛
連埋離閃套裝都唔洗一千
勝在有TTL,高速同回電快

要輕身既買yn500果支啦

利：柒左買左685大支到開片做武器都仲得

我有支買完一次都未帶過出街既canon ex600-rt
買完成盒放係度冇掂過
2000有冇人要？

ok抵玩喎

$1500 點睇

6d 永諾新手 有無推薦？ yn500 EX?

推

想買685
請問巴打支野好唔好用?

gn好似51/52左右，但size比600細些少，輕，如果我唔係錯手買左685我應該一早入手左。

永諾d型號好多

有支yn600 好似話同原廠支ex600差唔多？

買邊支好